[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3486)

掙咩丫，溝埋一齊做瀨尿牛丸啦笨

3:3

奈

Tg 100

奈中了 哭

2:3 goallllllllll
wo diu 33
90+4 4:3

金蛇可以搵agent了

⋯

加圖尼卡大學goalllllllllllllll

炸...

卡達根拿goal未

88

假球3:3ok?

PAYME更新左!!!!!!
1.宣布唔使局限匯豐銀行先增值到！
2.已經可以喺Payme到用埋轉數快，唔使特燈用Ebanking

今晚阿積士角大開硬？

加圖乜鳩大 1.21派錢 快執

diu你
tmr有馬可尼對 墨爾本城
屌你馬可尼

轉左踢法 好似

goalllllllllllllllllllllll

1-4

波台24？

冇波賭。。。

奈狗1001 check

我普巴炒12m

之前測試版就用緊

10日黎第一次嬴波

7425 20-08-2019
00:58 讓球 星期一 4 希爾星堡 (主) 對 哥登堡 (客)
客 [0] @ 1.83 $2000

$2,000.00 $3,660.00
7426 20-08-2019
00:58 讓球 星期一 5 薩普斯堡 (主) 對 波杜基林特 (客)
客 [0/+0.5] @ 1.86 $2000

$2,000.00 $2,860.00
7429 20-08-2019
00:58 讓球 星期一 1 莫斯科斯巴達 (主) 對 莫斯科中央陸軍 (客)
客 [0] @ 1.84 $2000

$2,000.00

想報警你地賭外圍了

lm

係

Support

支持
拉9佢地

ajax角大派錢？

Yeah！！！

真 gchi

-0.5仲驚緊

我諗住死9緊 牛牛針撚哂 呢注輸埋就要搵c小姐

On9走去玩高級場比人15倍一野清袋

支持 下注贏返

屌落街整電腦88

Ok初級場劏魚

有啊 好多傻閪揸緊叫糊牌都唔敢買大倍
冇人搶莊既會隨機抽 跟住就煲

歐塞爾=垃圾

原來ajax踢兩回合 咁可能開唔到角大
算 戒賭 下個月再見

角大

屌 尋晚又俾我曼迫害。。。

普巴

dklm條契弟日撚日都射失12m

尋晚話kingkong 果場追和派位巴打抽左啦？

爽死了

派左la

ME LA MAMA

5x1 斷1有$$$收？

抵

下次咪到你

我明+11k

tonight have what water can follow?

抵死啦掛狗

永久停權 7到

Sana 琴日獌狗炒車啊

你派未

gel爆咗

好彩無錢買 唔係又輸4

我明中位到

潛水到7號先

唔緊要
你真獌既行為得到我既尊重

笑死 遊戲一分鐘 打多十年工就有份
包撚哂頭 舒服

等緊天上掉餡餅

邊度下載

可以提款嗎？

昆我?

屌你

抽人食飯未

有無人比lm list我抽個同我食飯

原來有20蚊係巴黎人 有無人教起機？

莎
不加思索畢加索
寶高
傻gap
仁慈的父
Auti
幫主
星
101穿梭機

有無抽網

又係我 琴晚條煩膠新手 怕死買10蚊 係咪有啲on9

好事黎沉迷賭博等於賭錢落海

屌

見人哋一贏就幾千幾萬嗰啲係咪叫過關？

真係唔係講笑 d 水真係好準

派我500答你+教你

冇波賭好悶

宜家越來越多手足長江後浪推前浪
Playhard auti 奈

莎狗輸到深潛

波 麻雀贏返啦你

莎莉有肺炎

去香格里拉教你打牌 ok

好彩請人食下午茶
星竟然唔比面出黎 哭了

香港排波54.5大

要同我經理人施小姐商量下先

追返po
佢叫你休息下
笑死

港女痴鳩線連輸7分

用巴黎人20蚊玩牛牛上到200 cash out開飯唔洗食2手

原來係mama頂住我曼出唔到第11角

終於唔洗食2手飯

出黎荃灣請你食啦

全日重心 1540 dota2 RNG w

翻緊工丫 下個月我請你

驚閪 拉尻我囉 香港無法治既

easy有冇人打lol

場場cs都好重心

無

外掛狗都得白金笑4

auti lol似faker

比大陸狗爆帳
要等半個月先拎返ac dllmch

對唔住大家 我唔應該介紹施小姐比大家

unique -1.5 5倍

我銅4 bo3 有無人想衝rank call我 21800000

罰完再講

語癌？

笑4

好撚心up

幾廢d人..
但我一打得耐就會troll game

潛左幾件啦玩完之後 上左岸

我點打都troll 遊戲only洗撚認真

Omgson?

準備馬拉松cs
有冇ching一齊贏層樓

Ok

gun

笑雞

上過白金已足夠垃圾驚黎不如troll game自己開心

真。。。

noob ng先troll人

去左買樓

Me rank當ng 所以奈唔同我打rank

點解你地幾個長期係個post度咁得閑

唔撚洗做

講真白金d人都troll troll地 利申s3白金 無打2-3個season

等auti訓醒 等佢carry

翻緊工唔洗禁電話咩

。。 廢青

琴日你睇唔到星之力點樣贏500k

佢真係勁lol個遊戲概念好熟

笑4 上次我同auti屌曬鬼

放個煙break先

仲玩lol咩 玩dota2啦

代打 差唔多啦
屌虐白金場以下 死毒撚..

無工返

派你50

打漏，派你50路老女人

都係聽呀欣講 休息了

施施笑得好開心
又有新手袋了

開心

diu 笑4

平時都係得請稍等 今次有個哈字

兩點半下午茶
兩點講 唔過份

笑佢個傻閪派錢

睇心情做人條臭hi

佢試過同我講操你媽個血逼

玩我咩

佢都試過同我講曼100%波 gel定先都得

牙宿加李星同隊 又要輸game

同佢講 玩我咩

呀欣真係好唔得閒架 一日要接咁多客。。

Cls 係到閒話家常

印超啦

all in 340果場dota2先 Rng win

你有買開港股的習慣嗎

屌 之前又講唔好玩印尼超

咁應該點部署

下次佢出，你快d post上黎ma

Who

7+1 gor

屌你老母

馬li馬間～～～～

會費幾錢

想入

印超水呢

上盤 kaze一打五

我放棄左睇佢啦

一日10k上100k電莖plan正式啟動

第一口跟光環仔rng 2000@2.2

1. Rng 2500@2.2
2.vici-1.5 x lllxxxx win x unique win 1000@2.07x1.73x2.65
3.havu-1.5 x unique win xlllxxx-1.5 x vici-1.5 500
餘6000

冇波賭都可以推十幾頁

等你西甲水。。。

等緊禮拜六、日

我了

成班廢青

Viciaq.5 3000
餘3000

屌你老母買唔切
餘6000

電莖隊standby

今日真係10上100

gun左2k Vivi -1.5

今日cs馬拉松

你啲plan啲頭場有冇一次係唔crushed

今次頭場跟光環

屌我買唔切

買咗20蚊vici map1 -3.5

Vici -1.5
RNG w

咁光環仔唯有獨木丹了

Rng 1630先開？

1640

lol未
有ac了

你而家想玩?想屌電莖

3610巴仲有條3x1

咁屌電莖吧
我睇戲

3x1 4x1

屌你老母kaze

vici-1.5開到捐50立場

杜鵬..我細細個聽過呢個名

Vici map1 -3.5 姐係要w 4個頭？

利申唔識買咗20蚊

要16-12

now呢？

Vici=kaze and friends
Kaze 0kill

36條list加埋足波水ok? 想睇一日玩晒1皮

1-3

今日唔買波

屌你老母Vici做緊乜

Vici crushed

Diu你地吹到vici咁勁

Lucid cashed

電腦大爆炸

Want g vici map1 g咗？

lucid 8:1。。。 2k crushed。。。

on9

樂遊啦

笑撚左，kaze 1kill

10：1 onL9

屌你老尾 頭場就出師不利

好彩買唔切單頭

光環仔買左 crushed

第一場玩住樂遊睇睇咩環境先

11:2 想死。。。

11:16

11：16 我跳海

屌你打lol啦

你班電莖燈西 燈撚過我

me

新版潘森咁撚屈機

玩囉屌 應該夜d要出街食飯
gogo

痴線仲廢過琴晚axxxx

岩岩排左sor

次次改英都會勁一排 利申唔覺潘森勁。。。

我跟36
陣間睇下我場dota2開唔開到

下場 湯陣魚先

Auti今晚衝rank bo3 我troll 你carry thx

腰斬派500

Me

好似ai咁

全場停電thx

kaze 1 kill

潘森 心裡感謝神

仲追係咪on9

13:4

邊間教會 想join

交翻個場比印超手足啦 你班電莖燈西

On9咁樣eco又輸

屌你老尾 36仲要冇買單頭

屌你老母 取消關注 RNG上

跟左rng gchi

咁準都唔睇？

又俾假希望

15:16

tg lol

123

15:15 ot 對家贏

買大真係執錢咁執

在

全部人都買unique

笑撚死 星狗俾我地反手撚

你真係買unique對家？

喂 有無手足知 醫院濫暴個2條警狗係咪已經拉咗調查緊 定乜都無 睇新聞睇到好亂

拉左

將軍澳刀手想着草翻大陸 羅湖比人截停咗 拉咗

cls一路都以為你反手

我斷哂

Thx 我睇到好亂 依2個一定要黎個大祭旗 等班狗自己驚 上面當你condom咋

vici map2 -4.5高水

屌。。呢場又唔見cup
你明邊度出問題未

仲追vici廢到咁
下場啦

原來你果時講緊真話 怪錯左你sor9

星呀星今日gambit受讓

okok

lllxxxx-1.5 x unique win x havu-1.5 1000@18倍

得返5000一陣allin

Dota 2有冇心水
Fnatic 定 TL

TL 韓子亮

點好

唔好講咁多
心水呢，

@光環仔 rng果場點

仲追隊垃圾隊 唔話你傻豬話邊個

仲追vici廢到嘔屎

仲未開波

笑4我map1咁樣 仲追。。。cls +4.5真心抵 可惜無錢

真。。唔知仲追vici係咩心態

5:5

iluminar -1.5唔會開到咩。。。

會開到咩。。。

8:7+4.5星星好睇唔開

Gambit見頂啦，unique都贏唔到
有2.8抵玩

Yes if 15-15 ot

紐西蘭+14.5 5000 allin

呀星未玩過csgo?

10k上100k
手持4x1 1000
紐西蘭+14.5 5000

10:7

度左條終極5x1
iluminar w
havu-1.5
liquid w
RNG w
Unique w
43倍

12:10 上，紐西蘭

屌奶星dota過唔到關

咁少嘢玩架。。。

10:10 仲要eco
+4.5 cashed

AVANT 第2局W GEL定先

Vici當家殺手廢到咁，下盤有+4.5
我冇得買渣，有得買推能哂下盤

真喎
個kaze=simple，係隊入面
明知佢食左屎

屌你老母紐西蘭。。。

Kaze係女？

Vici廢到

3610係咪反手

電莖真係好on9

屌...又俾36燈能到vivi返生...

贏到派佢啦

真呢點解咁易cup

我冇買都話
派我快

10:15

csgo不嬲係咁..就好似lol既雪球咁

10:16

想死紐西蘭追返10分冇夾6.5

Inferno ct map

cls 話cup就cup 個頭話vici比人屌打 依頭cup撚到。。。

想g條友係女？

米玩啦...全部棍黎

見張icon

屌你老母場rng拖撚到6點
飛機都打撚左幾次 開波未

0630

星派我未 想開飯

屌你老母紐西蘭

買果時睇到好似4點幾...跟住1730 而家1830?

第一節輸8球3分，痴撚左線

所有電莖都係睇上一場打幾耐架啦

yes

唔識dota2 sor9

+27.5 可以準備入手

唉屌10-0買
追到12-10 有6.5冇夾

咪話我唔益你 all in RNG w

智撚障，咁就10球3分，勇士都冇咁入得 on99

Vici贏到我切 低水就開硬 無人輸啦

益你map3 lucid dream la

等收錢

咪能玩啦紐西蘭。。。。

星 咪傻啦 vici贏 講緊反cup咁易cup同低水就開 就無人輸啦 明搞尻你

中派我 祝福 我無錢開飯

真係要迫死我先開心。。唉

你好似豬左成個星期

不要再說了

36 10000 >?

Lucid 勁到

認真 lucid真係幾勁 雖然唔熟csgo比賽但2隊差距真係唔大

得返2500 rng
1000 4x1
紐西蘭5000當輸左

乜9？

會唔會再整多條10000 真返生list

dota2 成幾十萬人睇

一開波就豬frist blood

有無機會中 無錢開飯

Rng crushed

rng完咗啦？唔識睇 尻買

勁到 me

Rng廢到。。。。

大家好

cup緊！ lm

Sal

Dota2 rng俾人打到on9仲要開全頻串

Lllxxxxx 排5x讓gambit3x

Lllxxxx win 5000
-1.5 2500

完咗？

Rng crushed confirm

10k上0 3小時內完成 多謝大家支持

派未買咗lucid map3 w

唔派 買乜尻 想all 40

屌你老母紐西蘭玩咁能大。。

邊個話ib派得快 同我出黎

派乜9

Vici lo

祝早日康復

你自己msg自己

Vici唔派點買。。。

rng crushed

rng!! 雖然唔撚識睇 但好似放低左幾件

LOL $100鋪 1v1 宗c以下

笑4 同auti打 6連w noob

代打狗黎

true

米屈 我唔收錢代打

仲on9 唔收錢

Sana -1.5

拎d ac黎屠下人..
有時打開d高rank場 都會想打下金銀銅
好c服

3610 list 3x1 要同佢一齊共同進退

Sick yeah

候克定爆炸頭

生於斯 長於斯
無論佢地點笑鳩你燈 我都未試過買你對家

識野 今晚3x1 bin佢地c

爆炸頭既候克ok？

電子競技 / 絕對武力：全球攻勢 / 讓球
HAVU Gaming
-1.50@2.49
DreamEaters
HAVU Gaming
2019/8/21 上午 12:55
進行中
電子競技 / 絕對武力：全球攻勢 / 勝負盤
Unique
@2.81
Unique
Team Heretics
2019/8/20 下午 09:55
進行中
電子競技 / 絕對武力：全球攻勢 / 讓球
Illuminar Gaming
-1.50@3.08
Gambit Youngsters
Illuminar Gaming
2019/8/20 下午 06:55

咁能好分，我熱好多

c小姐不嬲好service...
又送果盤又自動波

出

玩真錢？

假錢

課金手遊黎

仲以為係嗰啲網上賭錢

屌奶星場dota 40幾分鐘仲未能完

係喎

屌你老母rng win??

Gambit youngstargel得

做得幾好

雖然唔撚識 但睇落去真係好有親切感
map 1 cashed

波鋪電莖大蛇
光環>3610

w jor

仆街lllxxxx俾人cup柒

yes 買咗gambit young

Csgo易到

RNG

佢比錢我叫我wechat佢........

shiro 穿smoke射兩件

Shiro keeny a

Bello

嘩 gambit咁搞笑

屌你呢個穿牆爆頭

Wa....cheat

穩了...cls..咁樣eco1v3

RNG ILUMINAR上

射1個都算，射完1個仲知有第二個

打幾個字又賺

Rng 唔係一場過咩。。。

星派錢 無計

有無手足玩5e

bo1 win la

嚇能死明明買係bo1

屌 原來BO1 CAHSED!

有冇人上左船？ 話能左RNG會贏

我2.38 你2500都執返6000la
果5000鳩咁買

咪撚再提ok?

yes liquid唔會輸

屌 dota2易能到 過左今日電競淨係賭dota 2算

得啦屌..聽日再講啦

Dota tl 5000@0.56
Lll win 5000@0.7
Lll -1.5 2000@1.78
3x1 1000

dota2 0.67 tl all in了

屌你係咁回 0.7now

我0.56。。。

馬會又要等波賭，唉

喂 場lll唔係in game咩 w都有0.7

下場，同一個比賽黎，呢場完到unique之後到havu

我開波前買。。。

又話10000上

下場fnatic

屌好死架姐，當豬哂啱啱

hulk 0.5/1 allin

買撚左tl你話fnc?

喂...你上面又話tl

講笑姐 liquid上

屌係咪開外掛腰斬

又咩事 有人走場？

話server問題
啱啱有局lll一打3無啦啦穿牆爆2件
會唔會係外掛俾人拉9左

屌 唔好啦 我條5x1呀

ok冇事 開左波

屌你老母 候克派錢快買

反手有d明顯喎。。。

幾時有見過我買下盤

準備入

gchi 你開啦 係呢度講電競成日俾人單單打打

電莖新手 未輸過

魯能第一球

燒支茄睇馬拉松電莖

電莖王

嘩 幾錢支

玩多陣好交返個場俾人啦屌

屌成日講錢
平野黎

電話買過關買到燥
又難禁又慢又會轉賠率

係咁架啦 我呢啲小薯1蚊1毫都要就住咁洗 似你啲大戶咩

Gambit要cup了 針

買咗gambit 快cup

圍返百零蚊枝，一個禮拜燒2-3枝

電莖都單雙

凌晨先有波

屌你老母 個個穿牆

var 12m ready

其實同煙有乜分別？新手勿屌

睇你鍾唔鍾意佢陣味姐
茄煙炮多，我就會落肺

茄都落肺

無比到

hulk完全無態 玩撚完

30min 7c

今晚有冇必中水

oskar條撚樣真係鬼鬼地
扮下野check位
又望撚返個頭

係，好外掛

魯能第一球入未

btw點解unique咁冷既?

Unique廢隊黎
係覺得佢上緊咁解

有得玩fg咩 禁邊到..

屌上次睇佢 第23場睇得出廢

除左你買果場，unique全勝。。。
自己諗下咩事。。。

ajax角大

。。冇波交咩場

個場咪驚險反cup 傻9 羅本廢到

屌主場都唔識入波又jump

可能我上左船

屌 仲買撚左大波 又針

Goallllllll. 易能到

0:1junp

山東魯撚 goalll

0.5/1大睇撚到呢...

Quick lu

一講即入一粒

準備反cup

屌個oskar
會唔會俾人拉左腰斬

魯能!!!!!!!!!!!!

diu 原來TT河内 比人goal左 cup未...

上海上港呢對西波成柒日和,好撚鬼

yes派未

hulk oscar 阿拿奧杜域 一人一球 3:1ft

live 半一啦 cup硬

電莖界俾腥之力搞彎哂。。。
屌你cs go單雙

電莖界優越登場

魯能補個反cup 想gel了

佢琴日足波8穿1斷場單雙

依家cashout啦
有得賣飛

TL jump....又5k

幾倍

100倍

山東老撚大波追唔追得過？

3:1 絕密波膽

今晚全晚csgo？ 冇lol?

On9支那仔出天殘腳
山東rc

SP準備反cup

3:1is ready

老撚rc

有YY,冇窮人

有一場 bo5-2.5on99

hi m子

候完杯未

csgo 先易打假wo應該

山東教練拉隊圍球證

bo5 on9 老西都下盤

lol？ 歸家沖涼

賭球 只信yy

笑撚到仆街
屌啲支那仔真係無腦ga wor

賭j只信sana

Dllm TL jump

。。 未打小個前 cup 3.1倍
打多個 2.7 on9?

陣間睇
食埋飯睇

證明CUP撚硬

我

出左街冇咁早返

cs 要扮廢應該好易
唔識csd選手
要問3610

ching six d yeah

賭球 只信yy!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!1

佢野雞都精通埋

Cs真係唔好俾賠率影響，成日都真係派錢

星之力先係
Csgo單雙

買單雙我去玩樂遊追長龍好過

星之力已經沉迷av

睇個盤 候克唔似杯到
屌那星 打多個 球半都讓唔到junp

TT河内 11

足球單雙我當你睇和買雙
Cs go單雙真係好能癲

me2。。。

16射

Liquid Gel得

TT河内 半大cashed
cup未........

收嗲啦屌你老母

尼日尼亞 半場 15射 on9 ball

贏到買樓未

收皮

3:1

中協盃係下盤盃 咁傻仔做乜

輸緊唔賣？

。。。。。

頂住14s

河內 allin

嘩 惡到。。

LIQUID CASHED

玩唔撚玩

唔玩

紅牌都入唔到

Lll又俾人cup?

又要賭了

依場都似下盤

係咪差lll？

場場都下盤仲有人賭波？
10k allin

中協下盤盃 易到

我屌你老母3x1自私食？

你地咁日日咩9都賭仲有錢剩?

垃圾上海上港

下 一早出咗

見我買27蚊知咩事啦

1:1加時mode

個個贏緊幾層樓

屌lll開外掛未

2比2 得唔得

2:1 我影條撚上黎

hulk未傷好就咪撚夾硬出啦 波都未控得定jump

2.5B molamola

咁多場中超，偏偏買中場柒既

唔買呢個彩池
不賭就是贏

杯賽黎 我一開始都以為係

開波先睇到已經知奶野

0-2

0:2

山東魯能泰山!!!!!!!!!!!!!!!

魯能想gel

伏已中

唔知點輸

山東2-0

魯撚好撚想輸呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

lll唔識串 上

csgo 先最假 特別係dreamhack
d 二線隊全部靠打假搵錢

河內果場對家下一球可以試試

cash out了

見佢個76開盤都估到cup唔到

我買緊個陣仲奇怪點解得一場

有無連登仔想屌SP

u on9

諗緊投唔投降好

又典牙

河內cup硬

gchi星

求入多球比我執番條屍

一買就連c

投降執少少算數
唔洗輸都偷笑

亞冠allin SP冠軍了

咁快投
我拎住上盤都未投

起碼宜家唔洗豬先

14:8

莫斯科斯巴達B隊 平手

玩撚完，gambit cup

越紅越勁

上海踢到Pat屎咁

我指讓分個d sorry

3:2未 10分鐘3球

河內2:1cuped
上港cup未

Goalllllll

呃飛啦
屌佢新聞話唔撚出得 夾硬出 輸9埋
下星期打亞冠

燈之力

3:2照舊

TT河内!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!1

垃圾上港 渣住3大天王都唔識打 入一粒俾2.5B我啦

u
河內果場對家下一球可以試試

屌你老母咪廢話 下場買咩

Yes

Away chase one more ng

2-2!

2:2

莫斯科斯巴達B隊 fg cashed

頂撚住...

星之力中左口單雙串過馬撚

候克同阿勞完全唔夾

TT河内 42

好彩有追多球 屌你老未

未

有冇lol手足睇過devils one咩料
升降班賽

佢唔中都串

諾定咸森林U23平半

已經熄左 唔想再睇

兩場下盤頂撚住thx

15:13

iluminar俾人cup jump

一上黎成班係度賭外仔 信唔信篤鳩你地灰丫拿

阮光海 hat trick未

屌你老母咁樣ot輸撚埋？

仆街劇本
屌你老母lll

試下比多球穿盤

殺撚哂啲傻閪細就好心開返個熱win

TT河内 32 la diu

屌你老母 上海上港

咁能樣俾星心力gel到ot.....

15:15搶16定點

Ot打多6局，贏4局就贏，33就再ot

星仔27.5s

收番條屍

屌你老母 1hp

吊你老母 垃圾球證 2比0同2比1有咩分別 俾個2.5B唔撚好

炸

3:0 easy gel
又收錢............

17:15又一場假

玩撚完。。。gambit勁到

Cs go 比狗屌假撚到

fc cup la.....

河內比多球穿盤ok? 走盤比狗屌手

100% ball

28射

癡線...

lll輸埋

河內!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

diu炸...

14-7輸到15-19

連炸2球 準備好走盤

笑撚到個勢似gambit cup埋map3

算訓教
cup唔撚到

斷撚左了屌

頂住啦 唔想輸半啊屌

Gambit +1.5派錢咁派

電莖要做假仲易

諾定咸森林U23
莫斯科斯巴達B隊
cashed就算

係呃機打

電莖有開過上盤? 好似場埋都下盤

2:1國際比分 好少直落 下盤直落2局就試過

屌你老母咁撚樣輸左注3倍
屌你老母

河fc 12m!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

河內12m

iluminar w
havu -1.5
unique w

plz dont miss.....................

認真討論
lol csgo 目測8成下盤

missed

唔洗目測 我fact check咗10場9場下盤

u on9 dllm

3:2goal

3:2

再黎高賠3x1
Cs2場射lol升班馬

河fc
諾定咸森林U23
莫斯科斯巴達B隊
準備全中

真心 串起晒d下盤都好分 唔係講笑

999

我1001